點解你唔鍾意我？

係羅點解？

唔好灰心 已經好過我好多好多 我連講都唔敢講

碌鳩頂唔到我子宮咯 仲要問

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

梗係冇人鍾意油頭毒撚啦

你自問為對方做過咩要鍾意你
定係連基本俾佢知你鍾意佢都無做到過

因為冇feel

係呢點解我未試過咁主動 點解唔可以講清楚啲有定冇 唔好咁樣要我估估下得唔得果頭講係fd 轉頭又flirt下你咁